肯上街嘅你 已經做得好好

港共政府強權壓迫
黑警暴力鎮壓
長輩冷言冷語
都動搖唔到你地上街

不竟大家年紀尚算輕
缺乏經驗或者未準備好
琴日有咁嘅結果已經做得好好
你地真係做得好好

千萬唔好灰心
將來要繼續努力
唔好成為我地今日所討厭嘅大人!

大家繼續努力 香港一定有救!

俾啲掌聲自己

唔好灰心 同志們仍須努力